成個CC台執柒左佢啦

係facebook見到有憤精學晒cc台d衰野係fb留言
講之前都唔諗下岩唔岩
比人圍屌到冇鞋挽屐走

14 Nov 活躍五毛list
1. 美波

經過多次crosscheck證實
樓主五毛

Cc台憤精唔出街 以為每日開幾個cc PoST 叫幾句口號
叫咩撚野拒絕沉淪 就叫推動港獨
街都唔出就叫港獨 仲衰過d廢老收錢做藍絲
人地都叫做會出街出下力
你班cc仔叫慷他人之慨渣 真係比人上門拉我怕你媽媽 媽媽咁叫

波動狗又開工

我5p台出世既

唔使
改名做兒童台算啦

呢個名岐視動物台手足，應該叫動波狗

cc台既作用就好似中國防火牆咁
圍住班生番唔比佢地出去搞事

360衛士呀

所以其他台相安無事就係咁解

做咩事唔開心？

美波
係咪之前同rose ma合照既巴打？

仲有人當真？

係唷係唷

經，cross，你，五毛

認錯人

樓主好波！！！！

五毛又圍爐

cc台連波台起底post都當真啦

樓主係精神病人，請大家原諒佢

屌

我係咪開錯台？
冇人既喂

佢係😥

好好休息吧

你9唔搭8
仲有點解我開既post都見到你
我同你之前係咪有過交集

波動狗又圍爐

追蹤咗你

留低條link
等CC台手足入去幫拖

一班心智未成熟既人上三登，唔經自己大腦思考，人講乜佢講乜

gay撚到

cc台思維模式
睇username>起底>屌人/撐佢

隅左幾年
咁快唔記得舊登仔928個陣
"警方擴大拉人 按入黑客連結20秒即被捕"
驚到瀨屎

痴痴地

都未撚放學
緊係無人啦
第一日黎cc台

推到幾個1001
個個喊晒口話凌晨唔敢訓

想知
利申新人

個陣唔知邊條友整左條link
入左去會自動不停ping要攻擊既網站
做到ddos既效果
然後就有人比人拉左 話我唔小心渣 入左去幾秒渣咩咩咩
個陣人心惶惶 好似有傻仔開幾廿個tab係到掛機
然後個陣警察又鐘意專凌晨先上門捉人
個個喊晒口話點算

但個班友起碼仲有行動力過依家啲cc台手腳呢

求入5毛list

何必呢？

我幫你登記咗

#2已經入左

戇鳩到

冇號召力講乜春都冇用
唔似我地cc台台主
一眼睇到邊個真五毛邊個假膠

又一隻

收皮啦

樓主係

五毛狗

希望咁多位動物台手足學下cc台手足
唔好理樓主既膠post

樓主係潛伏多年扮動物台假膠嘅五毛
每個回覆都有0.5賺

希望cc台巴打反省，正視現實

我係動物台宋仲基

點解我訓醒都仲未執柒

美波又執雞

收聲啦

動波狗 我今日就要同你地做忌

有無最新5毛list睇下😅

波動型d

波動拳

重力氵皮犭句

1.3z

我fd子牙直去左邊個單位❓

收到風回紅登了

五毛直

我希望我聽日起身cc台唔見左

執未牙

樓豬五毛準備入list
罪名：分化香港人

你d動物台毒撚都仲未執啦

係唷

同rose ma合完照俾人擺左上網仲要俾人撚係陰公d#lme

我都想知我幾時同過rose ma影相
明明我連動物節都冇去
係有d on9仔真心膠以為我真係比人放左上黎

算了唔好再推
唔想日後比人清算
感覺玩緊火

而家CC台建國基本完成 差堡主一句正式宣佈香港正式獨立

真係有人信

咁原post啲反應似係真

繼續吹啦 繼續唔認啦
睇住你d毒撚日日j 二次元 不事生產就好笑

我地做文宣

你覺得係咪係囉
要精神勝利個個係你又唔係我

CC台真係⋯⋯

CC台憤精比人屌兩句面都紅晒就亂咁標籤人

台灣個post仲要屌下香港都唔得

好文重溫

樓主好波

都唔知邊個嬲嬲
你咪日日係到開post做廢青j動漫囉
自己開post罵戰又俾人屌得 不如返去圍爐啦

連登最多魯蛇扮溫拿

係呀 做乜話埋自己

我從來都冇講過自己係
不過有d人叻唔遲要認屎認屁

又黎上連登扮清泉
好心你d動物台毒撚唔好又自我感覺良好啦
返去圍爐唔好戲醜啦

成個post宜家得你衝出嚟柒咋

唔知邊個自我感覺良好

cc台係社會失敗者嘅最後一片樂土

The last resort of social failures

估唔到有人當咗係真

你d圍爐post入黎同你地玩下又叫衝出黎柒
波台狗返去睇下波咪算囉

當唔當真對我都冇影響架

比人恥笑姐
係冇乜影響嘅

一開始你自己講先黎恥笑樓主
點知做咗真心膠就話冇影響
柒咗就潛水算啦 一係就繼續突個龜頭出黎俾人恥笑啦

以人廢言
仲要本身單野係fake

宜家有話CC台勿入咩？咩叫圍爐post都唔撚識分，自己入到嚟又講唔到咩去駁鳩人，好心就摺埋啦

佢唔識駁嘛

關囝近排嬲到無哂創意 開始淨係識亂屌人同負皮

樓上好波

得罪講句, 連登有「炒車」之名9成都因為cc台

其他台一年最多炒1-2次車

cc台真係個個禮拜都有

著名交通黑點

已經確定樓豬係五毛
即扑

侍奉部=五毛基地
潛伏咗90幾個post先出黎cc台搞事

訓左冇睇
執左未

依個post準備移入站務台

我收費會然泥

你又唔係賣咗個屎忽俾連生

佢賣咗好耐 上次牙連親自同佢講生日快樂

光宗

建國後清算動物台

-.-

我愛宋仲基

負皮咗，好好反省

動物台假膠又9c

香港而家靠晒cc台撐住

全球最大的抗共基地 上線啦

捉完毛又離港獨邁進一大步

其實有手足早幾個月宣佈左建國獨立

已經獨立左3個月了......

水廠已經起好左

連登仔三個月起水廠
勁過高登仔徒手游出公海

去金鐘聚會其實係去視察政總環境，cc台三頭地鼠只要一聲令下就可以出戰

唔係 要等支爆 三頭地鼠先會正式宣佈成功立國